AirPods失靈？

有無人戴住AirPods經過銅鑼灣Apple門口就會突然乜都聽唔到？
其他Apple store門口都唔會 定係咁啱嗰個位好多藍牙？

你嗰野壞左呀

無

淨係嗰個位會斷一斷 其他地方都無事

有干擾好正常
中環香港站條路都有

中環站去香港站嗰條路？我無事喎

舊時返工次次返工都有

點解你唔順便行入去問